{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066614",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "동메돈가"
    },
    "text": "私の店はすべての材料を100%韓国産で使用しています。また、肉類は1等級を扱って鮮度を保障しています。肉は堅炭を利用して焼いてお客さんの満足度が高いです。店は静かな所に位置して南海に旅行で来ている家族連れの旅行客や恋人たちに最適です。運営時間は毎日11:30~20:30であり、毎月1、3週水曜日はお休みです。店は大衆交通を利用して進入するには難があり、南海で有名な''ミュタントゥ''ゲストハウスの裏側に位置しています。ナビにアドレスを検索していらっしゃるのが一番早いです。メニューには生三枚肉、生首の回りの肉、豚カルビがおり、それぞれ13,000ウォンです。一度遊びに来てください~~^^。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の材料はどこで調達されていますか？",
            "answer": "私の店はすべての材料を100%韓国産で使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店の肉はどの程度の鮮度が保たれていますか？",
            "answer": "肉類は1等級を扱って鮮度を保障しています。"
        },
        {
            "question": "この店で使用されている焼き方は何ですか？",
            "answer": "肉は堅炭を利用して焼いてお客さんの満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "店は南海で有名な''ミュタントゥ''ゲストハウスの裏側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は毎日11:30~20:30であり、毎月1、3週水曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには生三枚肉、生首の回りの肉、豚カルビがあります。"
        },
        {
            "question": "この店はどうやって進入することができますか？",
            "answer": "店は大衆交通を利用して進入するには難があります。ナビにアドレスを検索していらっしゃるのが一番早いです。"
        },
        {
            "question": "この店はどのようなお客さんにおすすめですか？",
            "answer": "店は静かな所に位置して南海に旅行で来ている家族連れの旅行客や恋人たちに最適です。"
        },
        {
            "question": "この店の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "それぞれのメニューは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店に一度行ってみる価値はありますか？",
            "answer": "はい、ぜひ一度遊びに来てください~~^^。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 371
    }
}